(無圖) 繼New Balance 啊伯鞋最新代表

OFF WHITE + BALENCIAGA 好撚型

覺得唔靚 但唔知點解好多人著

好撚chili

兩條友都唔識英文

增高鞋

巴打識個chill字好勁 好博學多才

英國留學係唔同啲

好明顯下

又黎

坐咗好耐呀，出咗咁耐依家先嚟講

我情願買返NB

新?

咁玻璃心
仲要望我開咩post

人地著咩關你撚事咩 冇錢買？

要起下底睇下你有勁嘛

睇唔睇到我平時去邊到chilli

有幾勁

型棍囝

潮流起

對鞋又柒又貴
唔識欣賞